已經有人死諫了，仲打算又行下街又不撤回黎浪費大家時間嗎？

呢位義士，香港無暴動，只有暴政！
RIP
如果明天繼續普通地上街，我覺得完全係浪費時間，因為政府一啲壓力都無，繼續不撤回，然後又話義士嘅死係純粹意外，深切哀悼，大家會接受嗎？我覺得唔可以再係咁落去，我地究竟有咩野可以做？